有冇人成日printscreen登入桌面做wallpaper

好多都好靚
但google搵個d又好柒
邊到先有靚wallpaper dl

自己影啦

教我